想問一下

有無人唔係自動呼吸

推到大家手動呼吸